教大家點更有效推自己友YouTube channel

見到藍絲YouTuber 冒起，大家近排幫手 like 同share 左好多自己友既片同channel

只係就咁like 同share 對push YouTube ranking 唔係最有效

有朋友做左d YouTube algorithm 既 research 之後整左條片，同大家講下點樣可以推得有效d，簡單黎講係view time 的重要性，亦講左d「自動化」既技巧。歡迎大家入去睇下：

有靚女就得

講緊viewer 點有效推條片喎，唔係講緊YouTuber 點樣拍片

點推都好，對定會由中立YouTuber開始一個一個收你皮
推條毛咩，出力幫手打低lmk，肥蛙，公子啦

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！